法國將iPhone7 叫 i7 嗰啲多數都係大陸喱嚟

搭車聽到兩個女仔喺度討論咩i7

兩個都有啲鄉音

「你而家用梗i7？有冇撚住換？」
另一個女仔就拎佢部電話出嚟
「換呀，換i8呀，可似就出啦」

蘋果7

樓主應該係想講 發覺

呀係
唔該U呀

你好撚醒

法國樓主係青山智障逃犯

而家個個都出R7啦，仲i7

I8好靚 但我鐘意R8多d

i8

richer

I7i7i7i7

i7 i7
intel i7呀屌你老母

Iphone 7 就Iphone 7啦

啱聽！

片過痴

大陸喱應該是咁講的

樓都係傻西